如果林鄭媽媽話要同香港仔女公開對話, 地點要揀邊到?

我諗到時起碼500萬人, 要去停機坪先塞得落

和合石

傾足一年都傾唔完

district 1

維園草地

叫佢落去同烈士傾

夏愨道

只要答yes定no就得
唔使傾

野餐公園

我個名

Baby kingdom

去嘅方向唔同
傾唔到

唔駛對話
2次衝擊, 3次遊行,4位烈士,已經清楚表達5大訴求
公開回應5大訴求就得

咁打得，出龍和一騎當千囉我地淨係聖詩都撚得爆佢

醫院產房囉

講經？